啲青蛙蜥蜴平時係點食蚊

隻蚊又唔會埋佢地身
點搵到咁多蚊食

國家地理頻道